港鐵有人突出個春袋仔。。。

可惜個春袋唔係好現

拉

唔好推

樓上仲推

好快啲停喇

一陣上咗熱門全街都知點算

無拉褲鏈啫 大驚小怪

春袋

死基佬想幫奶？

抖氣姐

保護手足

真係未見過

有咩好推

咁架車未到站嘛

連登真係多痴線佬

人地散熱姐
都要比人放上連登

後面個老坑
又hello kitty
又叮噹
咁有童心

想含

右手仲有隻灰腳公仔

咁好眼

千祈唔好推

唔想

冇眼既

由於前面嘅列車尚未開出，本班列車將稍為延遲，不便之處，敬請原諒。

最撚憎啲人一個人霸撚住曬成條扶手

DLLM呢啲就有圖

保護樓主

我唔記得姐

屌你老母做乜影鳩我

做咩樹

好小事姐
乜鳩都放上連登

咁又大驚少怪

上哂熱門都唔知

個樣係佢咩

係啦

最憎呢啲撚樣柱男

真 有啲仲要照挨落人哋隻手到

唔記得拉褲鏈都要俾人放上黎，痴撚線樓主

Gay

是toxic

pill

袁國勇同款外套？

樓主無上鏡

上左啦

顯徑

抖下氣啫 大驚小怪

屌你老母咁撚樣都上熱門

保護事主 拉

咁少事都擺人上黎 拉

性騷擾男人 收手啦

點解我會入左黎

無啦啦放人上嚟

你見識小？咁都未見過？

樓主小學雞？

呢啲我一嘢推開佢

未到站喎ching

春袋黎講
呢個正啲

笑撚左

faker？

ching個名好靚仔